有冇人覺得自己係人生贏家

有私樓物業，屋企都尚算有錢

由細到大屋企人都俾我發展自己興趣

讀緊一大，雖然唔係神科，但係係自己興趣

身體質素都唔錯，有玩開大專比賽

外型都有，米八中上樣識襯衫

有個好愛我嘅女朋友

社交圈子都算廣，去到邊都識到朋友

日日都過得好開心，做人最緊要都係呢樣

咁既人生有咩好玩 一d挑戰性都冇 一d都唔覺會開心

咁都夠膽係連登仔面前認叻

咁都要靠自己努力嘅

聽落似典型fuckboy

認真：最緊要知足

普遍連仔係點

拎住個垃圾起手睇下我最盡可以玩成點

Chur ~ 周街都係咁既條件啦，一個招牌就壓死十個八個

誠哥笑柒你啲垃圾窮閪啦

贏唔到連登仔..
連登仔住貝沙灣高層
FG有50k,有bonus
平時渣mclaren落老蘭,渣tesla番工
係海外有物業

冇退休冇生活，日日都要咁chur，有咁多錢又點